好難搵到鐘意既人

愈大愈搵唔到鐘意既人
以前中學好易就會鐘意一個女仔
依加好似搵唔到啱喜好興趣既人

鍾意唔一定係靠一見鍾情既 可以係培養出黎

你識食咗

搵住唔鍾意嘅人先

連目標都搵唔到個下先sad